覺唔覺比人屈過毛先係正常人

無俾cc 台手腳屈過毛無資格自稱連登仔

俾人屈毛真係好basic

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

樓主五毛 我一早block咗